原來是旦講句我愛香港 大陸出世大陸仔都變 自己人

咁以後 自由行 雙飛 大媽 講我愛香港 就自己人啦
大陸仔就係大陸仔 消耗香港人資源
諗清楚 咩人令到我地 排公屋要排到死
醫院覆診要排幾年

有咩問題？
尊重同守護香港文化嘅就係自己人

藍絲都話愛香港

講得好，梁天琦邊算係香港人，一定要係鄧家彪周浩鼎咁樣香港出生先叫香港人

天琦都大陸岀世

大陸出世黎咗香港
醒覺之後反共仲激過香港出世
因為真係見識過中國社會

689 香港出世 全家攞英國護照 香港仔 自己人

利申大陸出世
我唔講根本冇人知
近十年黎果班先會比人分得出

天琦

框影 框影
自己人